究竟一陣會唔會黎明行動架

屌你地老母
成個連登瘋狂就係分化post
咪話左點都唔割囉
柒左咪吸收經驗囉
行動post全部推唔郁點搞呀
有無人話我知究竟做唔做野架一陣
唔做我休息架啦

推

咁既士氣我勸真係停一停好 咁既勢聽朝一來未必夠人 仲要又瘋狂被捕 真係再打沉多一下好快玩完

行唔行動起碼要有個共識

推你上去

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

元氣大傷想停，不過臨時停又冇共識

行動post都推唔郁
搞乜撚

而家係需要有共識
停就一齊停
上就一齊上
一陣如果得小貓三四隻搞又搞唔起又比人拉鳩埋仲灰心

讀過經濟 做野要考慮marginal benefit, marginal cost
唔係之前有效就狂做
停 休息 共識 再戰 永不切割

推
林奠條八婆就係想我地停

我地可能冇人力同本錢即日再行動
今晚動員左好多手足了

我覺得唔洗
出面冇乜路

個人認為停一停先今日輸得好甘 比d時間大家重整陣形

有冇人可以救下我哋東華前線絲
我哋幾十個前線絲同文宣絲俾奶共校長出賣 之前已經拉咗十幾個

[一大]東華學院宣佈明天復課 成全港唯一上課學校

冇錯 推

今晚真係好撚恐怖...

Poly都未走唒

絲 聽朝再去會唔會唔夠人，今日冇左/出左好多手足

今日冇出個d朝早出咪得

我哋好多同學聽朝都要返學
大家有時間可以嚟參觀 一齊裝飾下